陳茂波表示派錢接受網上銀行登記，另研向綜援人士優先派錢1萬

陳茂波出席立法會會議時提及香港市民關心之「派10000」惠民政策，他建議未有個人銀行戶口的市民儘快開設，又指透過銀行網上平台登記將會較快收到款項，且絕大部分合資格市民都可以在8月底之前收到相關款項。

陳茂波又指，派錢預計可在6月底接受登記，並於7月內開始發放款項，指絕大多數合資格港人都可以在8月底之前獲發1萬元。他又透露，曾與勞工及福利局及社會福利署溝通，研究能否讓領取綜援人士優先獲發款項，惟由於目前尚要處理多項福利保障措施，技術上難以兼顧，故綜援人士需與其他市民一樣以電子或書面進行登記。

派夠三萬

美國派完啦傻閪

搞咁撚多嘢做乜鳩丫
用返薯片個派法啦
信佢個套都唔信你啦

派完仲洗完左啦

準備派第二輪啦

真
冇得去中國叫雞，唔係反而慳左筆咩

又綜援優先 , 唔知以為呢班人買左頭等
乜撚都多過人又快過人 屌佢老味

推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

晴報就咪撚貼link

本來可以，但有身分證都收得，好多過咗澳門做嘢班友唔交香港稅都有得攞，你話夠唔夠分?

冇錯 一直都唔明點解要成日派錢比佢地

綜援個個月都有錢攞
點解仲可以優先?
大把人手停口停, 個d點都急d

口罩就派緊
你老母你度緊水要搞到7月先申請？

綜援狗經濟差會洗多左錢？